HDD Storage Upgrade 求意見

我有一隻 1gb hdd drive

依家啲 AAA game 一隻成 100gb, 已經差唔多爆

我究竟應該純粹換一隻 3tb hard drive 定係買多一隻 1tb 行 raid 0?

時事台

今時今日仲用1gbhdd?

1GB HDD
古董黎喎

1gb HDD 要一百隻先裝到 100gb 嘅遊戲